oor 新碟 eye of the storm

好pop 好清新

ONE OK POP
不 了

Babymetal連band都算唔上 冇得比

上隻碟日版都話有隻20/20好聽

今次一隻都無

成隻都唔掂